咁多位巴打有冇做過一D on9到自己之後都唔信的事?

我中一果陣細細粒,而且打交永遠唔夠人打
我竟然會打一個form6,仲要好撚大隻ge師兄
我宜家諗返,完全唔敢相信自己會做呢D野

牙都甩埋？

冇甩牙
不過打到隻左手斷左
好耐先好返